真心唔好大量放黑色氣球

嗰頭UN Climate Action Summit 先完，呢頭你想透過大量塑膠垃圾無控制地放出大自然，然後要注重保育嘅文明世界去支持你嘅理想，會唔會過份左呢？想人地認同，一定要上到相等嘅playing field, 而放氣球上天呢種愚行會間接令有正面國際形象嘅香港人降格，尤其媒體係一定會放大呢樣黎講

放咩都好，就係唔好放氣球，破壞大自然嘅嘢請可免則免

講過好多次會破壞環境/生態 比動物誤吞

push

Push

p牌推唔到

推

p牌支持

全民黑旗製作法大公開！！！

可以參考下另一位手足個post, 睇落係一個唔錯既替代方法, 都順便幫手去推下, 各有各做

支持

我無補充

p

[正視聽] 點解林鄭之前閉門會議你話學生唔去係啱 而家又要驚佢同藍絲扮傾就狗衝去傾

P牌g chi

好柒麻煩

好唔環保

大家唔好再印文宣，哂紙

Agger

拉

成隻狗咁樣，又滿足呢個，又滿足果個，先至搏到同情可憐，你地話，有咩用

同意!

真係好唔環保
利申，唔係環保撚，支持用膠飲管

要爭取國際支持，做事就要有返國際標準

咁文宣都用好多紙張

BTW，如果唔放氣球，用氣球掛文宣，做一張天空連儂牆得唔得?
事後回收返氣球。
好似咁:

要we connect呀

外國媒體對我地放黑氣球負評

真心唔好大量放黑色氣球

咁樣好好多

不如反轉黎講，不要放棄(放氣球)堅持爭取民主自由/5大訴求
咁咪可以唔放氣球，又宣傳得好睇

同意

咁本來放氣球係為左多d人關注，既然放氣球會令其他人印象唔好，點解唔諗下點改善或者用其他方法？

事後收翻氣球嘅下場係咩？咪又係掉 啲人嘥氣 呢個時候講環保 cls 文宣日日俾獅子狗撕 每日去貼過新嘅咪一樣好唔環保 不如乜都唔好做？

打緊扙講環保？

推, 大家諗下仲有咩好招數

Agree

放咩氣球 無意思比人感覺又唔好睇

你估我唔知咩，啲人又要講環保啊嘛，驚啲氣球飄落海畀動物食咗落肚。
依家咪搵個折衷啲既方法囉，你回收完靜靜雞DUM咗佢，好心啲咪留返下次用囉。

其實玩汽球係邊個推既？
點解我未見過有文宣講
但真係唔好玩
污染地方又無咩作用
影響負面多過正面

推！

我對放唔放冇意見
但咁諗啦依三個月做嘅所有野有邊一樣係環保嘅？

講環保

同意！！！

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

Pish

每開一次波 又起roadblock 又拆野 重建要用好多材料 好唔環保 千奇唔好再拆
每次廢老撕文宣 又要再貼過 好唔環保 唔好再貼
每次遊行 塞住哂啲車 搞到啲車空轉引擎 加劇全球暖化 好唔環保 唔好再遊行

紙可以回收

pish

問題唔單止環保
係會有生態問題
正如你就算唔支持環保都唔會亂dum垃圾落海

普世界值係好柒麻煩架啦
咪做過第二樣囉

同意，嘥野又破壞環境又冇咩真正用途

無端端有幾個po出嚟話唔好放氣球 外國人影話響環境

由頭到尾都話揸住個波行。

你果氣球係槍定子彈?
做國際宣傳都要有國際觀架
你諗下你target audience係咩人先啦

推一推

甩p第一推

唔會買 所以唔會放

___________
星期五 愛丁堡@關注新屋嶺集會
星期六 添馬公園@雨革五周年集會
星期日 銅記Sogo@全球抗支共大遊行
星期一 全香港@罷工罷課罷市
星期二 維園(唔封鐵)/各區集會(封鐵)@十一黑衫國殤日

推 想放就收起佢

真係要用黑氣球嘅話揸喺手好啦
唔好放飛啲氣球

Push

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

放氣球唔止係唔環保，跌左落海係直頭破壞生態環境呀，根本同哩三個月抗爭嘅唔環保完全唔同

咁我寧願揸黑旗行

之前美國唔知咩事放咗勁多氣球跌晒落海面要執好撚耐 俾人屌到今日

如果你相信正苦嘅垃圾處理
佢地會出現係堆填區
但你向天放到時就係海同郊野公園
無論視覺上同環境上都造成破壞
你諗下之前香港咁多人去執膠粒
你依家掉轉頭想DUM 落去

話人環保撚果啲諗下
宣傳嘅target audience係邊個
佢地想睇啲咩唔想睇啲咩
有爭議嘅就唔好用係對外宣傳上面啦

支持
standWithEarth

搞革命然後講環保係乜野概念

你啱
要愛護環境 連仔咁高質 一定會做

咁啲（膠）紙、膠水夠破壞環境啦，超…

浪費造成嘅破壞係較為passive
但係主動破壞就唔同講法
例如係香港你想開發green belt 都會遇到反對而且理解
但係啲人去超市抗議過多包裝你就會覺得做多左

同意
對個運動冇特別好處

駁唔刀 但不阻止手足放氣球

係啊 同放煙花一樣無謂啦

721 811 831 新屋嶺

收到

食返塊西冷牛定驚先

記得美國有放氣球 啲氣球跌落水
攪到救唔到遇溺既人

其實環保都係另一場革命⋯

真心唔好放，後果之嚴重唔係即時睇到
好多外國環保撚會唾棄呢種做法⋯

乖啦，為左一時嘅畫面，唔值

推 已經有國際知名人士講緊呀
佢地知道會放黑氣球 講緊唔好

但呢個動作唔單止唔環保
仲主動破壞
而你換取嘅係乜野?
一個黑氣球向上升嘅畫面有咩戰略意義

同埋你要諗清楚
為左反抗敵人而無所不用
最終你只會變成同你嘅敵人一樣

其實換文宣要識分類將純廢紙回收都好重要

有外國記者講左！

同意 文宣都叫有啲嘢睇下

Be water
各有各做

依家環保係一個好重要既議題, 非前線就盡量用可再生資源啦

推，唔好放氣球，真係想放嘢上天不如考慮下放黑色風箏，效果持久好多，可以玩多啲唔同既設計，又唔會造成負面既與論

咁放氣球目的係咪?炸政總定炸警總?
原意係吸引外媒 如果已經知結果會弄巧反拙點解要做
根本無必要性 同撕紙rb比簡直偷換概念

不如開po

推唔到照推

你講嘅係真
但外國環保撚好憎氣球都係真

佢地仲要為數唔少

紙勉強可以分解
其他膠係嘢都可以講係必要時所以用
但氣球⋯必要嗎？佢可以正面傳播到幾多訊息呢？

香港已經到左最緊急既時候
仲邊得閒理呢啲野？
注意到咪注意下囉
但真係做唔到都無辦法

十一爆波賀國殤

黑色汽球象徵:
國殤70週年/中共極權統治70年

行動及寓意:
8點會吉爆個波寓意支爆

顧慮及解釋:
1. 已準備絲帶用於綁住氣球, 等個波飛高啲但唔會放上天, 行動組當日派發汽球時會提醒參與者唔好放走汽球;
2. 我地會有義工清理爆左嘅汽球
3. 呢個係一次性嘅活動, 抱歉於策劃時未能妥善兼顧環境保護問題, 行動組會聽取大家意見, 儘量喺策劃下次行動時可以儘善儘美。

南韓夠成日放氣球去北韓啦 搵黎講

兩樣嘢無衝突

唔好出現氣球

聽講黨鐵好驚氫氣球,一定唔可以

唔好放氣球

成日話搞革命個D人到底知唔知而家其實係打緊資訊戰

求唔好放棄

放氣球對環境嘅禍害我諗同中共放化學毒物入水源差唔多

同意 推

放咩氣球，邊境廣播啦

有道理

氣球掛牌啊

算了，tg文宣仲係唔聽，堅持宣傳放，唉

放氣球目的係咩?咪又係為左新聞
如果新聞風向差成咁點解要做

你以為真係革命?而家連罷工咁小事都做唔到
係靠緊勇武同文宣打資訊戰咋

啱

推
推
推
唔好污染地球呀

agree 真係好stupid
21號搞既Global Climate Strike
係全球超過4百萬人響應 幾百個城市join呀
睇多啲國際新聞就知件事有幾撚大影響力

/There were 40,000 people striking in France; 2,600 in Ukraine; 5,000 in South Africa; 10,000 in Turkey; 5,000 in Japan; 100,000 in London; 330,000 in Australia; 250,000 in NYC; and 1.4 million in Germany, told us./

1

外國肯定會負面輿論，不過大家唔介意take risk 咁我都無辦法⋯

其實由頭開始啲本地環保撚做嘅嘢真係令唔少路過鬼佬嘖嘖稱奇，所以呢條線有佢嘅value

環保撚推

香港人比人殺撚晒就最環保
黑警日日TG放題就環保?
點解班環保撚唔出黎屌黑警
欺善怕惡囉
同班人鍊保護藍絲嘅救護有咩分別

唔好學支共咁破壞環境
我地高檔過佢地

有鬼用咩？文宣組堅持要放黑氣球....啊！
唉...我當睇唔到...之後點樣就文宣組自己搞返好外國戰線吧

Wow!!! 真心Good
上次21號全球活動香港冇join到
依個可以connect到我地香港抗爭到

連儂牆夠唔環保

推呀！

放氣球真係好撚膠

已開，推上去

真心唔環保！影響生態！極反對！

台灣咁放孔明燈都係好污染
所以真係唔建議

求下你地唔好放氣球

推

612 721 811 831 新屋嶺

真係瀨晒野架 唔只係一兩個外國人咁講過

除咗膠唔環保
個波爆咗會喺大氣層放走氦氣
係極難回收
留返啲氦氣喺地球更有用

求有人通知搞手…

推呀

其實個post 已經叫左人唔好放

成班唔睇字

手土

推
放左仲要一下無晒
旗海比較好

啱呀
放黎無咩意義又破壞環境

要入個tg 講…

所以話其實冇更好建議唔會說服人同阻到人
你幾有理據都好
講真你要說服人要而更好建議
btw唔支持放黑色氣球
但原因唔係環保
而係危險

但都有諗過搞手係咪諗住放氣球攻擊班人

唔肯定做唔做一樣嘢咪放上個秤睇下利弊囉

放汽球好處：
1. 吸引國際注意
2. 落中共面

壞處：
1. 破壞生態環境（就算唔理輿論，會破壞都係事實）
2. 阻到飛機甚至可能引起意外
3. 比全球環保撚插

如果冇其他方法可以消除壞處，而與此同時一定有其他做法可以達到同放汽球一樣嘅目的，咁點解要堅持？
講真放汽球除咗畫面震撼之外就冇其他優點，但係哩種「震撼」只係要嚟比我地打咭同打飛機，隨之而來嘅後果，我地未必承受得到。

又要美國撐，又唔想聽人地講唔啱聽嘅說話？
一邊鬧明日大嶼破壞環境，一邊為咗放汽球話打緊仗仲講環保？
咪咁矛盾啦

up

不要放棄求民主與自由萬世都不朽

而家全世界climate protest
去放氣球係花式自殺

七一認真大家有傾過
然後ban左

當然唔知當日有份傾而否決既各位手足
而家生活過得如何

612 721 85 811 831

掉氣球同氣球係半空唔知爆左去邊好大分別 宜家唔係環唔環保既問題 你咁講不如支持燒山

推呀屌你

收啦
你禁講連農場咪製造重多垃圾
勁多紙重要彩色

推
PR野對外國好撚緊要

Yes

而家好多用drone影
其實氣球吊高真係冇乜意義

如果只係求個gimmick
但係喺打國際線嘅嚟緊幾日輸國際支持
盲得不償失喇

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

無得正皮
PUSH

認同推

縛撚住啲氣球囉

要多黑色呀

唔好用氣球
咪撚拎文宣黎比 對大自然既損害
膠絕對嚴重過紙好多
利申唔係環保撚但支持用紙飲筒

Pushhh

為下一代或者自己嘅將來先企出黎
唔環保嘅氣球真心唔好放喇⋯真係為視覺效果，人多已經夠
全民black bloc
陣間愛丁堡廣場見

推，國際輿論好緊好

國際輿論好緊要

【突發】十一國殤日 第一炮 《黑色快閃嘉年華》

push twitter好多人都講唔好放

Which group

咁用繩縛撚住得喇掛

我岩岩禁入去 個gp 又冇左

公海link
Public Telegram group:

之前話過一次放都講過唔好放
呢次搞又黎放

本身放氣球都係想畫面靚d搏左膠支持，但而家左膠個個吹奏緊環保唔支持就唔好放啦

幫推

真心要放。係新城市度放佢老母！

唔好放氣球啊
推

Yes

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

講咗好多次係拎喺手唔放上天

咁係咪得罪多d人好過得罪少d人？

唔會去但有睇過個post 佢哋係話唔放

認同，真心

Sor唔小心負評咗... 想正評你

推，pls don't

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

邊個提意呢啲ON9嘢
唔使外國出聲都知有問題啦
四圍掉垃圾同蝗有乜分別？

咁扯黑旗咩
都要諗第二樣野架

agger

搞埋依啲不如做實事仲好啦

放風箏？

幫你推吓

tui

做乜9
black block文宣咪夠
揸氣球嘉年華咩

推！！！！！！

推，我地要展示我地係文明，同埋係講道理，可以讓步既

你個人存在係地球上面已經浪費資源啦，超

推！！！ 一個國際大都會應該要注重環保先得

岩

有咩用

全民一齊睇住唔好俾人放

唔好呀

環保L認同
文宣組不如出幅圖話我地認真考慮決定唔放
我地share上twitter

其實點解要氣球....

支持，得個睇字，成本又高

行動組其實有可能已經買左大量汽球。如果有反對聲音，不如試下縛住係d欄杆到整條黑汽球之路算。有多就派俾人拎住行。

岩 推

推爆佢

膠又點同紙

紙唔同膠呀大哥

環保撚表示認同樓主

推，要爭取國際注意必須有國際水平，放氣球真的冇必要，陣間攪到好似嘉年華咁仲衰

唔好再放催淚彈喇！唔環保！

認真我寜願夜晚玩投影＋激光 去製造光污染
都唔太贊成黑氣球....

邊個放就啫係同我作對！

放黎都無用

幫手推，抗爭之餘，都要愛護環境
會影響下一代

舉黑遮/黑色卡紙咪仲好
可以重用

唔好放氣球上天，海洋已經夠多垃圾

推 有一個吉一個啦

灰撚到癲
行動post 冇人推
屌自己人既推撚到咁

我相信好多活動搞手已經心灰意冷
有冇發現十月冇活動？

人地話撚唔放 之後都開幾個post屌咩居心

最唔麻煩就係做港豬
wanna join?

學你咁講 打緊仗又放咩氣球？

Btw 不完美 可接受 要改善

和議

agger. 利申環保撚。

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

推
唔好講咩連儂牆同文宣都唔環保
膠對環境生態嘅影響係大過紙好多
攞紙同膠比 真係膠都費事畀

我地追求緊自由民主呢D普世價值
而保護地球都係西方大國而家既普世價值之一
唔可以畀人覺得我地為求目的不擇手段、為自己就唔理其他生物死活

1) 唔環保
2) 影響航空安全
唔係文宣，係俾子彈對家唱衰我哋

P牌仔支持！

agree

pis

唔係講環保
係講緊爭取外國支持、國際形象
唔好屌環保撚屌上腦唔該
私怨遲D先處理，而家理智少少當幫忙

Friendly reminder

同意，拎rb同放氣球比

老實講環唔環保我唔care，但無謂因爲放氣球令抗爭者輸國際形象

同意，所有手足唔好再破壞港鐵設施了

我地唔係環保撚唔care姐
但我地係做俾一班好注重環保嘅外國人睇嘛

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

推，文明社會應該保護環境

同意唔好放汽球

樓上嗰啲攞set rb黎同放汽球比係咪on9？

set rb嘅作用講到口臭，而放汽球嘅作用係乜？要國際注目？注目你地為一個畫面放大量膠落海？唔好玩啦

一人一張黑色紙 舉高佢用航拍睇都好震撼啦
姐係似d人睇波舉牌咁

大力推

普世界值咩黎
我淨係聽過普世價值

721 831

有人講文宣都唔環保
咁教科書都唔洗印啦屌
每張文宣都有佢既信息帶俾人地
咁波呢？寫野上去定同遂個人解釋放波係代表咩

啱呀，個細路女係聯合國講到喊，個人覺得有啲左膠過頭不過佢重視環境呢樣嘢係啱，啲鬼都好

而家放黑汽球，好多外國人即刻覺得你地好似大陸佬咁唔顧環境。。。

lm

on9先諗放氣球

推

唔好拎印文宣同放氣球黎比
文宣全部都係普通a4紙，可以回收、biodegradable、控制到啲垃圾會去邊，係完全冇得同放生啲氣球黎比。

環保撚真係麻撚煩
將環保吹到普世價值真係好笑
做大事永遠有人阻手阻腳

外國人唔係一定支持環保
口講環保呢班人一講到中共就收皮
呢班人有撚用

Pushhh1

舉黑旗！

推 日程表要修改番

攞黑旗代替啦

贊成唔放黑波

要熄冷氣嗎？

見有人話自己摺紙氣球

pill

有時啲人淨係諗: 嘩咁影相好靚

P牌推!!!!!

都真係唔好再放氣球啦，國際形象好緊要

支持環保

國際線就係講緊16歲瑞典妹呀
唔講環保點同國際connect 呀

true 求下大家唔好放 就算你話揸用用繩繞住都難保會甩會飛上天

民主係麻煩d
Sorry

P

點做大事呀

Pushh

放黑色風箏得唔得啊

推，無實際效果又影響生態

搞革命仲要做環保撚

你d紙要幾耐分解？
1000年

我唔係保撚都支持唔好放氣球
放黎做乜鳩?
打好壯觀之後打J?做實事啦
屌樓主個班契弟係咪分化撚屌乜鳩

歪理

呢個唔推唔得

到底係邊個話要放㗎

source 呢？

我都想知 會唔會又係比人屈

既然要connect 國際就要跟返國際既潮流 而家就係興16歲既環保瑞典妹

大家做次環保撚

P牌推唔到！

環你老母呀 家園都就無仲講環保
烈士都比你地激到返生
不如話汽油彈浪費汽油
橡膠子彈晒膠

催淚彈有毒都未講

擺明有人好驚落中共面

Tui

pushhhhr咪放汽球呀!!!!

非常有道理大家記住 做多啲回收!

文宣宣布返香港人唔會放氣球，如果到時有人放就會知道係對家屈我地

咁撚柒煩 咁咪搵條好撚長既尼龍繩綁係手 滿意未

以前外國咪奶過野
由於太多氣球上左天
有飛機差d失事啊嘛

啱 我地對準目標 天燈/氣球一定唔好放

贊成

推推推

推呀推讓這POST推

唔好放啦，破壞環境損人不利己

推呀！！！

環保撚

真係唔好
國會非常支持香港既外國記者都開左口叫大家唔好
而家世界好多地方因爲地球環境問題有大型示威
千萬不要做啲與國際標準違背既事
地球大家都有份的
感謝手足
國際戰線打的好辛苦架...

推
推
推

倒不如揮旗好過 搞氣球無咩意思得個一次

Please note

唔好講環保， 講外國傳媒屌我地都唔好睇

同意！ 不要放

尼排新聞先關注緊個16歲瑞典少女講環保問題

放氣球非必要
不要做些與世界主流關注緊的對立事情比較好

我地想得到更多國際支持

希望手足認真考慮

金屬ok??

要推

推 環保抗爭

連大佬都出到聲就唔好做啦
有冇替代？

放氣球對件事有咩作用？
又整臭個朵又唔環保
損人不利己
都唔知上面嘈果班重撐乜撚嘢

幫手推

咁黑花?紙花或者真花都得
好似之前悼念走咗嘅義士咁

認同 支持
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

推 用人數仲震撼

和理非都要用腦權衡輕重

環保可循環再用黑旗

材料：
1. 長遮
2. 黑tee （薄身比較好）
3. 夾

步驟：
1. 首先將兩個袖縮入去

2. 將遮頭就咁隊入去，唔好穿出來

3. 衫領位再摺多下先夾實

4. 完成

縮骨遮都用得
怕帶長遮嘅都可以照升黑旗

屌上唔到熱門
推
好驚到時真係會有⋯

Thanks !!!!

推上熱門